集合吧！港女語錄會

以前成日聽啲港女語錄失傳晒

最記得係 「女人要嫁一個一輩子不需要讓妳長大的男人。」

港男世界第尾

咁講自己？

我有比你屌架

+;![].我迷失在.＊ 這場﹍×°愛情遊戲°°°×．﹏\

more

我記得呢個MK page

你的拳頭和下面只為我而硬我的眼睛同下邊只為你而濕

經典

「喜歡男朋友射在我的眼裡，因為我可以清楚看見我們未來的孩子」

法國港女多數都仁底

push

I Deserve better

The best is yet to come

完全體現港女精神

咦 好dirty 呀

註: dirty 嘅r音要倦俐

fake abc

不要從別人口中認識我